{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13034&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔몬다비"
    },
    "text": "全客室は2名基準であり、1名追加時に追加料金が発生します。 駐車場はホテルの右側外部にございますので、駐車は無料でご利用いただけます。 計60台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設には緊急のお知らせにより使い捨て用品の使用が制限されているため、個人で所持するかフロントで別途購入してください。 また、待室のご利用は承っておりません。 コロナのため、3月から朝食の提供が中断されます。 再整備して、より良い姿でお伺いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何名目から発生しますか？",
            "answer": "1名追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの右側外部にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "計60台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が制限されていますか？",
            "answer": "緊急のお知らせにより使い捨て用品の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は個人で持っていく必要がありますか？",
            "answer": "はい、個人で所持するかフロントで別途購入してください。"
        },
        {
            "question": "待室の利用はできますか？",
            "answer": "待室のご利用は承っておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "コロナのため、3月から朝食の提供が中断されます。"
        },
        {
            "question": "再開の予定はありますか？",
            "answer": "再整備して、より良い姿でお伺いします。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 265
    }
}